# Jawaban Soal Interview

-- jawaban sql -- 
1. File SQL dalam extension docx dengan filename Jawaban Soal Sql
2. terdapat file extension sql yang merupakan hasil tabel akademik

-- jawaban alghoritme
file yang di upload dengan nama alghoritme.php

-- jawaban soal cerita
file yang di upload dengan nama alpa.html dan test.js